{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068965",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "레트로카페썬 오산본점"
    },
    "text": "京畿道烏山市大元路8-82階に位置するレトロカフェサンはあなたのために作られました。 ここはレトロな雰囲気と日本の影響をよく受けて溶かした場所で、昔の氷氷やパフェなど様々なデザートとともにレトロな小物や昔のお菓子を体験できる場所です。 また、あなたが拒否できないハンドメイド小物もご覧いただけます。 ここは様々なイベントでいっぱいの空間でもあります。 烏山駅アルムダ路(旧文化通り)からローリングパスタとバッファローの間の路地に入るとすぐ前に位置しています。 営業時間は毎日12:00から23:00までで、祝日の前日と祝日は休業です。 メニューには大容量アイスパブ（5,600ウォン）、クリームメロンソーダ（6,500ウォン）、クリームパパイヤソーダ（6,500ウォン）、クリームイチゴソーダ（6,500ウォン）、チョコパフェ（7,000ウォン）、イチゴパフェ（7,000ウォン）、緑茶パフェ（7,500ウォン）、チーズパフェ（7,500ウォン）、ハニーブレッドがあります。 ここでは特別な一日を過ごすことができますので、ぜひ一度訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "レトロカフェサンは京畿道烏山市大元路8-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "祝日の前日と祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには大容量アイスパブ（5,600ウォン）、クリームメロンソーダ（6,500ウォン）、クリームパパイヤソーダ（6,500ウォン）、クリームイチゴソーダ（6,500ウォン）、チョコパフェ（7,000ウォン）、イチゴパフェ（7,000ウォン）、緑茶パフェ（7,500ウォン）、チーズパフェ（7,500ウォン）、ハニーブレッドがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気ですか？",
            "answer": "レトロな雰囲気と日本の影響をよく受けた場所です。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "様々なイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "どのような小物やお菓子が体験できますか？",
            "answer": "レトロな小物や昔のお菓子を体験できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなハンドメイド小物がありますか？",
            "answer": "ハンドメイド小物もご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な一日を過ごすことができますか？",
            "answer": "ここでは特別な一日を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにアクセスできますか？",
            "answer": "烏山駅アルムダ路(旧文化通り)からローリングパスタとバッファローの間の路地に入るとすぐ前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 401
    }
}